const exercisesByLessonId = {
  "1580": [
    {
      "question_type": "reading",
      "question": "有些奶茶店为什么赚不到钱?",
      "answer_options": [
        "a. 因为奶茶太贵",
        "b. 因为奶茶里没有咖啡因",
        "c. 因为奶茶店选择的地点不好",
        "d. 因为没有人喜欢奶茶"
      ],
      "solution": 2
    },
    {
      "question_type": "reading",
      "question": "为什么人们喜欢奶茶？",
      "answer_options": [
        "a. 因为奶茶太便宜了",
        "b. 因为奶茶比咖啡因少",
        "c. 因为奶茶好喝",
        "d. 因为奶茶里的咖啡因多"
      ],
      "solution": 3
    },
    {
      "question_type": "grammar",
      "english": "Each kind of milk tea has as much caffeine as coffee.",
      "grammar_point": {
        "slug": "yiyang",
        "name": "Comparing with 一样"
      },
      "word_bank": [
        "跟",
        "里",
        "的",
        "多",
        "每",
        "一样",
        "咖啡",
        "咖啡因",
        "一种",
        "都",
        "奶茶"
      ],
      "prefilled_postfix": [
        "。"
      ],
      "solutions": [
        [
          "每",
          "一种",
          "奶茶",
          "里",
          "的",
          "咖啡因",
          "都",
          "跟",
          "咖啡",
          "一样",
          "多",
          "。"
        ]
      ]
    }
  ],
  "1467": [
    {
      "question_type": "reading",
      "question": "谁住在瑞典？",
      "answer_options": [
        "a. 西西",
        "b. 高小月",
        "c. 大北",
        "d. 妈妈"
      ],
      "solution": 2
    },
    {
      "question_type": "reading",
      "question": "西西的爸爸为什么来日本？",
      "answer_options": [
        "a. 看西西",
        "b. 看妈妈",
        "c. 过生日",
        "d. 工作"
      ],
      "solution": 2
    },
    {
      "question_type": "reading",
      "question": "为什么西西的妈妈很高兴?",
      "answer_options": [
        "a. 因为西西在笑",
        "b. 因为今天是她的生日",
        "c. 因为她在看电视",
        "d. 因为西西的爸爸来了"
      ],
      "solution": 3
    },
    {
      "question_type": "grammar",
      "english": "Mom is there smiling.",
      "grammar_point": {
        "slug": "zhe",
        "name": "Continuous action or state with 着"
      },
      "word_bank": [
        "着",
        "在",
        "那儿",
        "妈妈",
        "笑"
      ],
      "prefilled_postfix": [
        "。"
      ],
      "solutions": [
        [
          "妈妈",
          "在",
          "那儿",
          "笑",
          "着",
          "。"
        ]
      ]
    },
    {
      "question_type": "grammar",
      "english": "Dad is looking at Mom and smiling.",
      "grammar_point": {
        "slug": "zhe",
        "name": "Continuous action or state with 着"
      },
      "word_bank": [
        "着",
        "笑",
        "爸爸",
        "看",
        "着",
        "妈妈"
      ],
      "prefilled_postfix": [
        "。"
      ],
      "solutions": [
        [
          "爸爸",
          "看",
          "着",
          "妈妈",
          "笑",
          "着",
          "。"
        ],
        [
          "爸爸",
          "笑",
          "着",
          "看",
          "着",
          "妈妈",
          "。"
        ]
      ]
    },
    {
      "question_type": "grammar",
      "english": "I am also smiling.",
      "grammar_point": {
        "slug": "zhe",
        "name": "Continuous action or state with 着"
      },
      "word_bank": [
        "也",
        "我",
        "笑",
        "着",
        "在"
      ],
      "prefilled_postfix": [
        "。"
      ],
      "solutions": [
        [
          "我",
          "也",
          "在",
          "笑",
          "着",
          "。"
        ]
      ]
    },
    {
      "question_type": "grammar",
      "english": "My name is Xi Xi, and I am also a cat.",
      "grammar_point": {
        "slug": "ye",
        "name": "也"
      },
      "word_bank": [
        "我",
        "西西",
        "我",
        "叫",
        "猫",
        "，",
        "也",
        "是"
      ],
      "prefilled_postfix": [
        "。"
      ],
      "solutions": [
        [
          "我",
          "叫",
          "西西",
          "，",
          "我",
          "也",
          "是",
          "猫",
          "。"
        ]
      ]
    },
    {
      "question_type": "grammar",
      "english": "My home is in Japan, and my dad's home is also in Japan.",
      "grammar_point": {
        "slug": "ye",
        "name": "也"
      },
      "word_bank": [
        "在",
        "的",
        "，",
        "也",
        "在",
        "日本",
        "家",
        "的",
        "家",
        "爸爸",
        "我",
        "日本"
      ],
      "prefilled_postfix": [
        "。"
      ],
      "solutions": [
        [
          "我",
          "的",
          "家",
          "在",
          "日本",
          "，",
          "爸爸",
          "的",
          "家",
          "也",
          "在",
          "日本",
          "。"
        ]
      ]
    },
    {
      "question_type": "grammar",
      "english": "Mom is smiling, and Dad is also smiling.",
      "grammar_point": {
        "slug": "ye",
        "name": "也"
      },
      "word_bank": [
        "在",
        "，",
        "也",
        "在",
        "爸爸",
        "妈妈",
        "笑",
        "笑"
      ],
      "prefilled_postfix": [
        "。"
      ],
      "solutions": [
        [
          "妈妈",
          "在",
          "笑",
          "，",
          "爸爸",
          "也",
          "在",
          "笑",
          "。"
        ],
        [
          "爸爸",
          "在",
          "笑",
          "，",
          "妈妈",
          "也",
          "在",
          "笑",
          "。"
        ]
      ]
    }
  ],
  "2359": [
    {
      "question_type": "reading",
      "question": "为什么李小北没有女朋友？",
      "answer_options": [
        "a. 他的眼睛不好",
        "b. 他不喜欢Anne",
        "c. 他妈妈说他的课太多了",
        "d. 他去了电影院"
      ],
      "solution": 2
    },
    {
      "question_type": "reading",
      "question": "李小北怎么样？",
      "answer_options": [
        "a. 他喜欢Anne",
        "b. 他有很多课",
        "c. 他有女朋友",
        "d. 他不喜欢高天"
      ],
      "solution": 1
    },
    {
      "question_type": "grammar",
      "english": "Mom said Gao Tian called Anne.",
      "grammar_point": {
        "slug": "gei",
        "name": "给"
      },
      "word_bank": [
        "打电话",
        "Anne",
        "说",
        "高天",
        "妈妈",
        "给"
      ],
      "prefilled_postfix": [
        "。"
      ],
      "solutions": [
        [
          "妈妈",
          "说",
          "高天",
          "给",
          "Anne",
          "打电话",
          "。"
        ],
        [
          "妈妈",
          "说",
          "高天",
          "打电话",
          "给",
          "Anne",
          "。"
        ]
      ]
    }
  ],
  "901": [
    {
      "question_type": "reading",
      "question": "作者为什么对椅子进行了改装？",
      "answer_options": [
        "a. 客户要求改装",
        "b. 作者不想离开椅子",
        "c. 椅子不舒服",
        "d. 椅子太小了"
      ],
      "solution": 1
    },
    {
      "question_type": "reading",
      "question": "关于椅子的改装，下面说法正确的是?",
      "answer_options": [
        "a. 椅子改装后变得非常便宜",
        "b. 椅子改装后有很多空间可以藏人",
        "c. 椅子改装后不能坐人",
        "d. 椅子改装后需要用钥匙打开"
      ],
      "solution": 1
    }
  ],
  "95": [
    {
      "question_type": "reading",
      "question": "黑木先生为什么建花园？",
      "answer_options": [
        "a. 买给黑木太太生日礼物",
        "b. 为黑木太太的健康",
        "c. 让黑木太太开心",
        "d. 让很多人来旅游"
      ],
      "solution": 2
    }
  ],
  "835": [
    {
      "question_type": "reading",
      "question": "本开始时说了什么？",
      "answer_options": [
        "a. 我想二奶",
        "b. 我要二奶",
        "c. 我要奶",
        "d. 我想奶"
      ],
      "solution": 1
    },
    {
      "question_type": "reading",
      "question": "为什么丽丽说本不能说“我要二奶”？",
      "answer_options": [
        "a. 服务员不卖牛奶",
        "b. 二奶是“小老婆”的意思",
        "c. 二奶是“妈妈”的意思",
        "d. 本已经有了两个牛奶"
      ],
      "solution": 1
    },
    {
      "question_type": "grammar",
      "english": "I want two glasses of milk.",
      "grammar_point": {
        "slug": "yao",
        "name": "要"
      },
      "word_bank": [
        "我",
        "要",
        "两",
        "杯",
        "牛奶"
      ],
      "prefilled_postfix": [
        "。"
      ],
      "solutions": [
        [
          "我",
          "要",
          "两",
          "杯",
          "牛奶",
          "。"
        ]
      ]
    },
    {
      "question_type": "grammar",
      "english": "He wants a glass of water.",
      "grammar_point": {
        "slug": "yao",
        "name": "要"
      },
      "word_bank": [
        "要",
        "水",
        "他",
        "一",
        "杯"
      ],
      "prefilled_postfix": [
        "。"
      ],
      "solutions": [
        [
          "他",
          "要",
          "一",
          "杯",
          "水",
          "。"
        ]
      ]
    },
    {
      "question_type": "grammar",
      "english": "I want two glasses of milk.",
      "grammar_point": {
        "slug": "er-liang",
        "name": "二 and 两"
      },
      "word_bank": [
        "要",
        "我",
        "牛奶",
        "两",
        "杯"
      ],
      "prefilled_postfix": [
        "。"
      ],
      "solutions": [
        [
          "我",
          "要",
          "两",
          "杯",
          "牛奶",
          "。"
        ]
      ]
    },
    {
      "question_type": "grammar",
      "english": "I want the second glass of milk.",
      "grammar_point": {
        "slug": "er-liang",
        "name": "二 and 两"
      },
      "word_bank": [
        "第二",
        "要",
        "杯",
        "奶",
        "我"
      ],
      "prefilled_postfix": [
        "。"
      ],
      "solutions": [
        [
          "我",
          "要",
          "第二",
          "杯",
          "奶",
          "。"
        ]
      ]
    },
    {
      "question_type": "grammar",
      "english": "There are two friends here.",
      "grammar_point": {
        "slug": "er-liang",
        "name": "二 and 两"
      },
      "word_bank": [
        "朋友",
        "有",
        "两",
        "个",
        "这里"
      ],
      "prefilled_postfix": [
        "。"
      ],
      "solutions": [
        [
          "这里",
          "有",
          "两",
          "个",
          "朋友",
          "。"
        ]
      ]
    }
  ],
  "82": [
    {
      "question_type": "reading",
      "question": "比赛后，小狗得了第几名？",
      "answer_options": [
        "a. 第一名",
        "b. 第三名",
        "c. 第七名",
        "d. 第十名"
      ],
      "solution": 2
    }
  ],
  "082": [
    {
      "question_type": "grammar",
      "english": "The little dog will run again tomorrow.",
      "grammar_point": {
        "slug": "hui-future",
        "name": "Talking about the future with 会"
      },
      "word_bank": [
        "跑",
        "再",
        "小狗",
        "会",
        "明天"
      ],
      "prefilled_postfix": [
        "。"
      ],
      "solutions": [
        [
          "小狗",
          "明天",
          "会",
          "再",
          "跑",
          "。"
        ],
        [
          "小狗",
          "明天",
          "会",
          "再",
          "跑",
          "。"
        ],
        [
          "明天",
          "小狗",
          "会",
          "再",
          "跑",
          "。"
        ]
      ]
    },
    {
      "question_type": "grammar",
      "english": "We will go to watch the marathon tomorrow.",
      "grammar_point": {
        "slug": "hui-future",
        "name": "Talking about the future with 会"
      },
      "word_bank": [
        "马拉松",
        "会",
        "去",
        "我们",
        "看",
        "明天"
      ],
      "prefilled_postfix": [
        "。"
      ],
      "solutions": [
        [
          "我们",
          "明天",
          "会",
          "去",
          "看",
          "马拉松",
          "。"
        ],
        [
          "明天",
          "我们",
          "会",
          "去",
          "看",
          "马拉松",
          "。"
        ],
        [
          "我们",
          "会",
          "明天",
          "去",
          "看",
          "马拉松",
          "。"
        ]
      ]
    },
    {
      "question_type": "grammar",
      "english": "The puppy got the seventh place.",
      "grammar_point": {
        "slug": "ordinals",
        "name": "Ordinal numbers"
      },
      "word_bank": [
        "第",
        "了",
        "小狗",
        "名",
        "七",
        "得"
      ],
      "prefilled_postfix": [
        "。"
      ],
      "solutions": [
        [
          "小狗",
          "得",
          "了",
          "第",
          "七",
          "名",
          "。"
        ],
        [
          "小狗",
          "得",
          "第",
          "七",
          "名",
          "了",
          "。"
        ]
      ]
    },
    {
      "question_type": "grammar",
      "english": "Everyone is at the start line of the marathon.",
      "grammar_point": {
        "slug": "ordinals",
        "name": "Ordinal numbers"
      },
      "word_bank": [
        "比赛",
        "马拉松",
        "起点",
        "在",
        "的",
        "大家"
      ],
      "prefilled_postfix": [
        "。"
      ],
      "solutions": [
        [
          "大家",
          "在",
          "马拉松",
          "比赛",
          "的",
          "起点",
          "。"
        ]
      ]
    }
  ]
};